沙田今陣乜嘢環境？

仲有無人喺嗰邊？